而家有啲細路囡學人著同熱褲咁上下長嘅裙出街係咩心態?

熱褲都算都可以話天真可愛 超短裙又易走光個意識又唔好

無圖點討論？

有d睇落係裙但其實係褲

唔明 要咩圖?

NMSL